岑敖暉：八三一恐襲比七二一恐襲可怕上千倍

Copy自岑敖暉FB

八三一恐襲比七二一恐襲可怕上千倍。

這是一場比七二一恐怖上千百倍的國家級恐怖襲擊。

721班白衫之所以可以這樣為所慾為，主要是因為有政權的武裝系統撐腰。但事後因為警暴處不敢再撐他們，已經通通成為了condoms，再也沒可能有721這樣為所慾為的機會。

而且向他們還擊，進行自衛，在法律上也是容許的。

但今晚參與襲擊的恐怖份子，是香港警察，在憲政上是屬於能合法持槍、持械的軍事部隊。

跟黑社會不同：

一、牠們事後不但不會被控「傷人」或「暴動」，反而會向牠們攻擊的對像控告暴動罪；

二、牠們是合法持械；

三、牠們「合法」可以肆意使用武力；

四、向牠們還擊，進行自衛，在法律上會觸犯暴動罪、傷人罪及襲警罪；

五、牠們可以隨時上門拘捕你，可以把你丟上法庭，送入牢獄；

六、牠們是為所慾為的暴獸，蒙面、持械、受法律保護、受制度所愛、受十三億人民擁戴。

所以，不要再問跟七二一有甚麼分別，分別超大：

平民發動的恐襲

vs

國家級武裝力量發動的恐襲。

後者必然是嚴重和可怕千百倍。被襲的對像甚至會被告暴動罪。

很多次有衝動這樣說，但又不敢這樣說，今晚相信可以很合理地這樣說了：

今時今日的香港警察，與納粹德國的親衛隊，性質已經是很相似了。

極憤怒，不知可以說甚麼，但：

9月1
入機場

9月1
入機場

9月1
入機場

仲搭黨鐵？封站停車等黑警大搜捕

91 入機場！！

入機場！！

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

同意

下下重擊, 好恐怖...

831

反擊就告你襲警 屌

試下找不同？

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

推

休班暴徒

721 831

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

見到有其他人用呢D tags

#chinazi
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

屌你老母死黑警

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

up

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

聽日1:00機場見
出post啊

香港人唔好忘記每一件事

唔好忘記仲有TVB個記者直播果陣點撚樣描述個過程
唔記得請再留意下

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[機場緊急][附攻略]你班和理非唔好再扮睇唔到

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

今朝侵侵叫你人道處理.依家又咁樣扑市民
繼續升溫

推
831香港警察恐襲

901

831 恐襲

831重演721啊

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，大家唔好再止步係五大訴求，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

牠們

聽日入機場
搭巴士
圍機場快線

推出國際

聽日希望大家嗌多啲英文口號

國家級恐怖襲擊
再阻止人道救援
一定要全世界都知

法律已經保障唔到人民

pish

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

其實有冇諗過. 可能有一堆係同一班人來

9月1 入機場

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

push

入機場

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

聽日機場見

#chinazi

仆你個街班死賤種狗

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

牠們

汪！汪！

警察必須被清算

831

721

仲有811

Tui

有人搭巴士機鐵唔落車 每個站都噤鐘 就無人入到去架喇
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
不過揸車嘅千祈唔好因為心急入機場而唔記得入油 或者罔顧安全
記得安全車速 五秒距離方為大師傅
因為如果唔舒服 就要停車嫁啦
仲有行人 就算機場島附近好多路無燈位 都唔可以橫過馬路㗎

唔敢再搭港鐵

元凶

啱呀

黑警係太子站既執法完全係不合法

即使車廂發生打鬥，處理手法都無可能係咁樣
不可能因為有人著黑色衫，而銅鑼灣發生騷亂，就自動將兩者混為一談

係太子站既黑色衫絕對唔能夠被當成示威者
所以今次黑警係太子站既所謂執法行動，完全係超越法例授與佢地既權力
必須追究到底，而係該站被捕既人士，亦唔需要太過擔心
無證據證明到你當時係其他地方參與過其他活動
依單案極其量只不過係一單普通打鬥案
而黑警係濫用權力濫用武力處理

班狗已經失去人性 一定要解散警隊

父債子還

聽日入機場！！！！

成班狗狗無恥
恐襲本來係為弱勢/缺乏武裝同權力嘅人而生
呢班狗狗咁多軍火同權力都要用到恐襲
IS嘅面都被佢地落埋

721,811,831

Push

而且向他們還擊，進行自衛，在法律上也是容許的。
diu你呀 自衛

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

全世界入呀

用呢個牠好聰明

瞓醒大家一齊入機場 係咁

岑敖暉出咗好多post

納粹軍警
#ChiNazi
#HKGestapo
#StateTerrorism

好似又簽唔到

聽日拆哂每個黨鐵站唔該! 全綫呀

同721 白衫有咩分別

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

入機場 要打就係機場同黑警打

昔日既和理非都講得咁絕，可見警犬有幾黑人憎

唔似德國納粹軍隊，佢地係殺別國人。香港黑警係打殺香港人，有少少血性良知都打唔落手

死黑警

9.1 入機場！

想像唔到車廂入面既手足有幾恐懼

Pishhhh

純粹圍毆發洩，又唔係拘捕

記者到就散水

全港所有警察及家屬應該要禁止出境 以免危害其他國家

屌831，人民不會忘記

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 拆曬所有閘佢

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

黑警幾撚時死

元朗鄉黑輕手好多比較

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

岩岩睇直播睇到好嬲 剪咗條片

黑社會同警察根本冇分別

警察國家

黑警 冚家剷

[6.11]警違法用武 多人頭中彈 (好撚嬲)
[6.13]女拔教師中彈險盲
(好撚嬲)
[6.15]反送中男死控林鄭,太古廣場墮斃 (好撚嬲)
[6.18]林鄭拒設獨立委員查黑警(好撚嬲)
[7.13]警出椒揮棍15人傷 少年被追捕險墮橋(好撚嬲)
[7.15]180度扭手腕 傷人警疑為小柏林(好撚嬲)
[7.21]元朗無警時分 黑幫喪毆途人(好撚嬲)
[7.27]元朗巷戰
警開槍中民居 速龍西鐵打人(好撚嬲)
[8.4]警扑穿街坊頭惹公憤(好撚嬲)
[8.5]女示威者遭制服抬走持續走光(好撚嬲)
[8.6]北角福建幫伏擊抗爭者(好撚嬲)
[8.12]爆眼少女護目鏡揳布袋彈(好撚嬲)
[8.13]遭「插竹」青年被打至腦出血(好撚嬲)
[8.20]警酷刑虐被捕大叔(好撚嬲)
[8.23]警剝光女被捕者 搜身凌辱(好撚嬲)
[8.24]九龍大混戰 青年遭橡膠彈射眼(好撚嬲)
[8.25]港鐵再封三站 警粗野清場(好撚嬲)
[8.30]民陣岑子杰遭伏擊,鍾健平踢保後被打(好撚嬲)
[8.31]………………(總之好撚嬲)

大家都好撚嬲左成二個月，其實有乜可以做到？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推吖屌！！

無

612 721 811 831

推呀

[突發] 警察惡行 請retweet